張如城粉絲團 有意inbox

大家好！我係張如城的忠實fans!我想招集來自世界各地的粉絲！然後開個WhatsApp group!有意inbox 我！

搞返個握手會

都ok

張如城係邊撚個

Jacky Cheung

我隊你 你隊我 膠歌

五千年的棺材

我派的膠歌 撐出我心中屎穴

全世界的人都痴那膠線

you will be wonderful

you will be wonderfull!!!!

一個美好的時機

Together together together!!!

要唱既 就入群一起唱

有興趣

仲過的豬窿！仲過的豬窿～

更美麗 更美麗

Be red

音樂神童都唔識..

我們約定撩你

全世界的朋友黐那膠線

我朋友小學睇黎 原諒佢

到時一定會讚佢唱歌跳舞好正，大嗌如城我愛你

你在我善終善終 善終～